學資處係咪仲未岀sem 2既grant loan?

小弟係CU, 嚟緊sem 2 要交學費la
但仲未岀grant loan, 可以點做？

可以入紙defer交學費

打去學資處問下啦 可能交唔齊文件

多謝

連登仔有咩都上連登問咗先

Sem1批正路都交齊左 唔會sem2先唔出

一月頭已經有信 過兩日過埋數

我到而家都仲未有SEM B果筆呀

出左一段時間啦wo
交唔到學費咪defer payment